想區選有得贏 就要快d約埋一大班人重建連儂牆

呢排港共特登好落力係全香港清晒8成連儂牆 再加上成個星期都無咩活動出去抗爭

咁就俾左好多人有抗爭已完呢個假象 搞到會有人灰心唔想出黎投票

如果連儂牆可以去番8、9月份盛況一定可以俾到好多人信心 同打氣作用

借位一用物資救急

和理非到你哋出場amazon free shipping

6200 60923 直送HK, 平過鴨寮街
pyramex iforce 平過香港買一半hkd127 都係直送香港

救下年青人對眼
救下佢哋免受就二噁英 禍害
四百蚊 大家都畀得起

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

P牌仔 8ig隱性五毛
善用起底及不推文

—————-五毛post懶人線————-

分化post
真心講句 勇武手足應該退場 繼續為垃圾香港人犧牲係唔值得 勇武少少即割你即變condom

為知名五毛 書面與達人 護航含撚
#41開始
（已證實）國家機器打壓連登一切有關港獨之討論